知唔知玩咩運動嘅人身體最好?

答案係羽毛球
因為成日有湯飲呀!!!!

多人

???/10

？？？？？？？

有咩湯飲？

/10

要問佢哋先知

老火湯招痛風